有冇巴絲12 月去台北玩

利申 毒絲一個人去

無

1-6號

有諗過
但係呢個時勢

sad 我12月中至尾

有諗住快閃 絲打去幾多日

21號玩高雄台南 27號返台北 玩到29號

在台北做野， 可以約食飯

10月去完 Plan緊12月頭或月中去多次

28號出唔出黎扑野？

14-19會去
加個tg?

I've always thought that Taipei is poorer than hong kong

1月去

16-19

咁時間我在花蓮，歡迎！

想12月尾去花蓮/台東

去散下心啦，唔洗逼得自己咁緊，我會頂上

有諗過12月中去台北，不過仲未買機票同酒店

好近wo

sad 唔去花蓮

So sad

我諗緊聖誕去台中 / 除夕去大阪

毒絲30號至2號台北倒數

毒巴 12月2-6 台北
第一次去旅行
第一次就自己去

平安夜飛

可以ar

一齊去

諗緊過去lonely Christmas 定 過去迎接2020
毒絲第一次下定決心要出走
但揀唔到邊個節日好

12月尾花蓮唔係好凍㗎咩？
鋪頭都唔開

肥婆?

28-30 會係宜蘭
31到4/1 如無意外應該主要會係台北順便倒數埋

有冇人月中去 好似大家都月尾

迎接2020 啦 101 有煙花放
香港只會放第二種煙 ....
利申 出走都想未來一年有新開始

12月31到台北跨年

12/19-21、29-2/1 會喺台北，有興趣食個飯去轉酒吧嘅巴絲可以聯絡下

12月中都係喺台北

12月16去
ps：仲未訂機票酒店

12-16

Dec 23 - Jan 5

29-1 應該可以喺台北，但31-1 酒店太撚貴未決定會唔會留喺台北

巴打 而家11月23了

sor 12月

2-5有無人去？

我都自己，我2-5

中至尾

我27去到1月1

我28 29/12去太魯閣！

可以一齊玩呀

我31-5係台北

15－22／12

可以一起行下

而家呢個時勢都唔敢約人去旅行
自己靜靜去完就算

如果有手足好唔開心，又冇錢。我都願意夾錢比佢去台灣放鬆下

台灣冇問題，有咩事就問下當地人。最緊要有錢有得上網

My Taiwanese friend is studying in.taiwan. He lives kickboxing. He's lucky because his professor Grant's oeenussion to use the ring at university.

我19號出發

突然想去散心
諗好咗12月16-19/20日一個人去台北冇目的四圍行
但未買機票 第一次一個人旅行

你幾時去啊?

台北有咩好野食?

plan緊
申利: 巴

我可能到時都在台北 有機會可以一齊吃飯

去好多日啵

炒自己老闆

20至27

12月12-15 號
一條友
有冇巴絲夜晚出黎飲野?

得你自己？

12月中

唔係，仲有3個frd

有無plan？

16-26

未plan呀

12月6-9

留tg?

14-16

想幾時？去邊到有興趣

絲打已經plan好哂行程？

我係巴打 如果你唔介意嘅話ok

我同d fd 之前訂左12月29去
31號想落club 有無人join？因為想book定先

有無巴絲有興睇五月天？
利申 未買飛

有無12月2-5

有冇人今個星期5-8？

16-20 台北獨遊

有冇人呢幾日係台北一條友

我
你幾號走

16-21/12有冇人去 可以加我tg:kittcchi

5號 留個tg吹下水？
你一個人？

same wo

想16~19 晚去台北d club
有冇人一齊

住西門町附近

1月3-6here

有無人月中想去阿里山，夾份包車呀，tg傾！

我5號到7號去

16飛20返
落新竹玩兩日先返上台北
有間bar好想去朝聖

23~26

19-26

Same

今日落左成日

落咗成日雨
5點天黑

巴打諗住去邊玩

12月7-10 有無巴絲

落雨你去左邊玩

去咗台北市立美術館
可以去影文青相
但自己一個去，怕尷尬，費事影
有三四個展館冇開

7-17/12係台中
有緣見

tg?

黎緊17號去台北 再去台中
但張係0$機票黎 回程就要比錢 訂左台中去 台中回
而家諗住飛左台中再搭車過台北玩兩日先 再過返台中
搞搞下好似好棘手咁樣
Btw 有咩地方值得去

30號去

26，27係台北，如果有夜生活可以搵我
姨姨一名

有冇人16~19 晚去club

27/12-1/1

19 號晚

你係巴 or 絲？

絲打，唔謙我老坑，會唔會台北一起晚飯，唔打擾早上各自活動

我聽日返香港

21-26 taipei

下個禮拜去

樓主係咪成日飛
利申個個月都會飛台北 黎緊12月30飛

29/12 飛去倒數🤘🏻

你自己飛？

metoo

12-16單拖

朝早？

咁就唔係啦

留係酒店打飛機

我晏機

印度仔幾時到你飛？

返香港呢？

早機

聖誕

唉 我下就五點半

呢幾日你諗住去邊？

so sad 我下個月先去睇大選食花生

16-20毒遊台北
有冇咩地方推介一定要去

機場

邊位手足扑到樓主既出句聲

1月去 順便去慶祝小英當選

Plan緊

28-1，有冇巴絲31號落club?

可以wo

你開好唔好，加埋我

30/12 - 2/1 台北, 諗緊去邊倒數

一個人去

12號返香港

依家一個人係台東18號會去台北

13 - 16 會係台北玩
8個大男人

有咩建議

想去陽明山睇2020年嘅日出

幾好咁

明天飛3日台北，有乜好介紹

一直係台北

我毒撚一支公聽晚機去台北但一樣26歲

1月3-6 係台北
有無人一齊出黎玩 飲酒或者落bar

有22-26/12，但全家出動，冇得夾其他人一齊玩，sorry

我12月18~21獨遊台北
利申巴

Taichung is midway between Taipei and Tainan. In Taichung we had light rain and fog earlier but now it's hailing.

有冇人14-17 btw有冇人聽晚有興趣派傳單

有興趣 但18先到

但係而家應該係29喎 不過你照留tg傾

5p post

諗緊買唔買 機票飛, 一樣日子
但好似4日都落雨

啱啱到咗台北唔知做咩好

好撚嬲 我18-23 落足咁多日
好彩我打算日日去睇市集同cafe啫

有冇人聽日到台北

之後星期3/4 可以一齊去9份

咁似我行程嘅
我20到台北23落台南->高雄->台中->28號晚返台北

坐高鐵？好貴

仲未定搭咩車
點貴法？預幾錢？

聽日即興飛台北, 想搵人一齊食飯

幾日前買機票，星期三至五快閃

岩岩今日買, 聽日飛, 星期四返香港

23-28號，劇毒一個人

Taichung is midway between Taipei and Tainan. My brother went to taiwan on vacation at easter last year. The vacation didn't fulfill his expectation. By the way in this part there social gatherings of Filipino maids while in that part over there, there's a demonstration taking place i believe.

諗住去台灣睇大選

想1月3-6想去過生日 但係冇朋友陪

18-22號 台北呀各位巴絲

高鐵好多係青旅訂有7折，Btw 我坐台鐵

我買open jaw機票
香港飛高雄>小琉球>台南>高雄>台東>台北返香港

幾號會係台南同高雄？
台北其實我應該無乜時間 反而想睇下南下會唔會有機會食個飯行下

同你調轉, 高雄台南無乜時間, 台北都仲可以約下午茶

早講嘛，一齊落去玩

21-26 台北

我應該聽晚落

我18-22毒遊 有冇興趣一齊玩

行西門町既話小心財物, 盡量唔好用背囊, 如果要咩就加鎖。如果對住既地方有信心就留定護照,身份證,信用咭,機票同一定數量既Cash喺住既地方

岩岩俾人偷咗野？

幾個月前, 我老母。同行親友個腰包擺前面, 佢睇緊show果類都可以被開拉鍊而又唔知, 不過冇俾人攞野

浸溫泉

20-22台北
23-24台南
25高雄
26-27台中
28-29台北
我全程一條友 主要都係鳩行影下相
如果有同路人想食個飯或者周圍行下可以傾傾
tg: lihkgcrowdlu

Tg左你

依家係酒店碌緊電話，屌好悶

係台北住到23號 鳩流流唔知去邊玩好
有咩地方介紹

[港人日程] : 召喚台北手足快閃西門町（19/12)

聽日去西門町

聽日 西門町

台北有小行山 博物館 動物園 文創區 飲飲食食 近近地過基隆桃園又得
YouTube 有個channel 叫 aiky 一點go 瘋旅行 講成個台灣國家郊野點 點去 點行 交通 可以睇睇

黎緊一月一開始去台北
應該會落club 有冇巴絲有興趣

22-23台南
24 台中
25 清境 睇日出
26-28 台北
有夜生活可以搵我

都係北部，諗住一條友去散下心，雖然都唔慌會開心得去邊，香港有問題，我自己都有問題未解決得到

oppayyy

去到1號都係台北 有咩地方去

留tg傾吓？

31/12 - 4-1 獨遊台北
有冇巴絲一齊玩